銀行front office討論區

眼見有好多銀行back office貼
就係冇講front office
其實銀行前線人員真係好辛苦
召集大家前線朋友黎依到傾下交流下
利申:做過teller做緊sales

你地對FST有咩意見？

Lm

做branch同人講做front office唔驚俾人笑咩

FST人工好低要過左probat先高
聽聞跑唔到數半年內會KO你
走個陣帶住Trainee名走真係玩完

有冇現職BOC晚PBO係到?

你地係點樣捱到西客 摔數呢d 惡啃野

諗住份糧就忍到
Teller日日比客diu
又驚交收錢錢
個個月份糧都係一樣
一d驚喜都冇
但係sales唔同
你努力加有運真係可以肥仔

岩岩入行，好想知做retail banking 既前景如何？ 正正常常 唔太Hea 又唔太進取 5年後會大約搵幾錢一個月？

利申: 細行 gt programme 入 做緊AM (得個虛名 )

你點sell ins ref

Fg都做到am

沿用d top referee 方法
都fit

5年二皮到五皮都有架喎...

有冇人做corp

南x gt program?

南洋出手係咪好低

front office好似怪怪地
front line就聽得多

冇bank sales係依到？
反正backoffice 就咁多討論？

仲以為係trader

唔講仲以為ibank front office

見識少唔怪你

係

收到風有個fl女仔同個back office 既打飛機

u grad唔係一開波就APBM咩

都要過probation

以為ibd....
點知原來係teller

做緊CMB

唔會叫branch 做front office

呢度有無做corp既同行

咦，都係中資喎，好無做呀

係港資

你google下front office definition 先再上黎講啦

8月轉sales

想入行有咩junior 位可以入？

咩bank?

Corp 渣打有
Agents 可以幫到你

介唔介意講係咩agent ,我連渣打普通retails sales 都見唔到有

一定係x眾最低人工

起碼我做野唔會叫前線做front office

特別係retail branch

我做野會

利申:ibank

同人講做i bank
I-banking

Internet banking helper

算唔算標題黨
Btw 有冇真．front office 討論區

之前做左半年teller
呢一世都唔會再做bank front desk

front office,有朋友入左treasury

Rm 留名，14年grad
而家3x k
但真心唔建議大家入行
利申：8大頹科

branch唔係fo
唔好搞錯

利申: treasury dept, sales team

我知你想講咩

但係你行入LKF, 同headhunt講你做fo, 人地問返你fo咩位
你答分行RM
對面唔笑我當你嬴